[突發] 今晚香港人大撤退係2019年既Dunkirk evacuation

各家長噤有心 點可以唔比世界知

大家幫手retweet 呀！

推左 大家可以加下啲示威者比老人家走先呀，有人讓路比小朋友老人家etc

we shall nev而surrender

we shall never surrender